其實有無人會係公屋出嫁？唔肉酸嫁咩？

係啲窮撚地方出嫁/娶妻，個個目光係哂你道
之後一定會心諗，咁肉酸既你嫁黎公屋/娶個公屋妹

諗起都打冷震

推

令尊翁喺公廁出嫁

真

你係無用老公定垃圾公屋妹？

兩樣都唔係

依d post 真係好撚煩

結得婚唔爭在酒店出嫁啦

公屋仔邊有錢

結得婚閒閒地洗30萬， 租日酒店會無錢？

用呢樣野黎刷自信唔緊要，真係幫到就得

人地擺三四圍炸

大把人公屋出嫁/娶老婆啦
其實都係好事黎
離開一個傷心既地方

又開公屋post
私樓出身先肉酸

人地公屋出嫁 擺20圍 去歐洲度蜜月
每年去旅行3,4次 真係好肉酸

你就仲慳慳埋埋供緊層樓 供到60歲

公屋真係好肉酸嫁 樓奴奸巴爹 加油喔

出post洗版又唔係肉酸？

又開埋啲垃圾post分裂社會

批登
階級鬥爭發動

TVB又有新劇集，<公主出嫁>續集

<公屋出嫁>!!

其實住公屋D人好撚有錢
以前審查唔嚴好易過 入到黎又唔再查
好多人豪裝 加埋都唔洗你買私樓一成
當然你可以話遲早咪又係比返政府
但係你私樓又買唔起 公屋又冇得你租
只可以上黎連登9fing

你啱
無空中城堡真係唔好出嫁

咪係
根本住公屋先最有錢啦
我識人
住公屋
車揸林寶
錶帶地通拿
大陸個銀行戶口有過千萬存款仲有幾層樓收租
仲年年換電話去旅行㖭
都唔明住公屋有乜咁肉酸
好過啲私樓仔要個個月勒緊褲頭供層納米樓好多倍啦
仲未計管理費同大維修㖭呀